有圖! [一張圖片完美展示一國兩際]

算係求仁得仁? 地方政府有問題當然係向中央政府表達不滿 你都冇理由希望示威者去英國領事館架?
咁由於兩制, 香港個制度要慢慢查都冇法, 你又唔可以叫武警泥查.... 邊個叫你上一代發明一國兩際, 自找的恥辱......

推比國家了解我們示威者堅定愛國既信念